周大福點解唔全線執曬去 根本唔需要咁柒多大陸豬黎買豬二繩

班龜完全唔行口必
執曬咪唔洗驚比人打劫lo
我係咪巧聰明豬？